新北+1了

新北市一名已婚陳姓男子與友人王姓妻子互動曖昧，陳妻懷疑丈夫偷吃遂暗中調查，今年7月發現丈夫與王女疑似前往旅館開房間，遂報警破門抓姦，但只發現2人圍著浴巾在房內吃東西，並否認發生性行為，由於現場未採集到2人DNA，檢察官認定罪證不足，予以不起訴處分。

已婚陳姓男子因與友人王姓妻子搞曖昧，陳妻懷疑丈夫偷吃，暗中蒐證，今年7月發現丈夫與王女疑似前往新北市板橋區某間旅館開房間，在房外等候1個多小時後，立刻報警處理，會同員警破門抓姦，但只發現2人圍著浴巾坐在梳妝台前吃東西，陳妻仍堅持提告2人通姦。

陳男供稱，因天氣炎熱又下雨，才會與王女相約到旅館盥洗，強調絕對沒有發生性行為。警方將床單及浴巾等物送驗，未驗出2人DNA，新北地檢署檢察官昨(29)日認定罪證不足，將2人不起訴。
真係偷食者, 唔係連食野都唔撚比啊嗎老婆???